別怪他 別怪他 別再傷心對吧

mk歌

花師奶都上連登

花師奶都mk

mk頭

清咁睇黎你都好mk

好睇架 雖然有啲悶

我光頭

肯定好型

肥矮柒毒阿

毒撚點會光頭呀
係都長到唔見眼啦

窮到無錢剪髮阿屌你老母

咁睇花師奶啦 起碼唔洗錢 又可以笑下

廣東話配花師奶把聲一聽就feel到係老女人黎

起碼成屋人配埋一齊
都算溫馨啦

Xxx的一剎是捉緊了嗎

咁又係，花大桔把聲幾sweet ,唔記得係柑定桔，女個個

聽落有啲似tamama

嫉妒玉

咩來

tamama招技阿頂

癡線係tamama衝擊波喎

有幾招技囉好無
識得一招仲好意思講！！！！

邊有咁多啊....

擁有的絕招，例：Tamama衝擊波、超空間移動（漫畫限定）、Tamama擴散衝擊波（動畫原創）、嫉妒玉（動畫原創， 惡搞自七龍珠的元氣玉）等。